咩事弊少個post冇咗?

今朝仲追緊，放工想追post先知佢比人ban咗 有冇知咩事?

1 個btc 都比唔起
so
gg

不如你了解下先啦

你跟本唔了解加密貨幣市場運作

賺夠啦人地，俾其他人賺吓

11月31揭曉